究竟the last of us 2 會唔會出DLC

起碼都出返個DLC 比ella殺返abby先平息到今次玩家既憤怒

應該會 近年出幾隻game都有dlc

最後出abby可以手動殺Joel

條撚樣肯定出dlc講猩猩點慘點慘

寫番joel回到過去
自己殺咗Abby先 幫Ellie報仇

仲做水魚比錢佢地賺? 不了

理得佢DLC Joel復活一拳打撚死Abby定咩
仲想呃錢收皮啦
見到係呢間垃圾出既game都唔買

如果係有料DLC而TLOU fans照買
衰啲講句，呢啲fans賤過地底泥

比人顏射完後，人地講句sorry畀張紙巾你抹番面，你仲要畀番錢人多謝人地顏射你

仲未知係俾張紙定俾舊屎

想睇tommy線fireflies嗰陣/啱啱爆發嗰陣

fool me once, shame on you; fool me twice, shame on me

依家個團隊整嘅一啲都唔想出
放過tommy啦 佢已經俾人寫成情緒勒索嘅衰人

Abby扑嘢變QTE

會啊, 真の仲間DLC, ABBY做主角, ELLIE做跟班, 最後一齊

傻豬,要呃傻仔容乜易,出返個dlc講joel d恩怨情仇
比你用joel視覺玩返
廣大玩家即刻原諒

實出，試水溫

係畀張抆完屎既紙巾你

有冇ching 繼續開劇透討論po 想繼續睇支持隻game vs 唔鍾意嘅人有咩討論下

真理

Dlc係那蘇復活呀jeol

話個世界有7粒龍珠，ellie 去搵完許願復活joel

DLC: 其實本作都係場夢！DLC艾莉醒咗，喬爾繼續同佢一齊歷險

乜仲有人支持隻GAME?
連登好難有兩種聲音
實比人屈打手屈到阿媽都唔認得

利申返先 我係唔鐘意果邊

「行動Post」我發起 兩萬網軍檢舉藍絲 channel page 收藍絲文宣皮